凌晨4點幾有幾隻狗擅自闖入黃店 La Tessa

點解可以凌晨四點幾，擅自闖入本店？

點解5名穿著製服的公職人員，
逗留45分鐘不肯離開？

點解可以沒有任何法庭命令，擅入本店？

點解搜查本店的文件⋯甚至收銀機？

點解⋯點解？

8月4日凌晨四點幾，有5名公職人員，趁本店廚師外倒垃圾，擅自闖入本名⋯⋯。

可能本店的座椅比較舒服，公職人員各自佔據一角落，但應該觸犯限聚令⋯⋯。

翻查CCTV，他們應該參觀了本店的每一角落，甚至在每一個CCTV也留有影踪⋯⋯。

期間，更翻閲本店之文件，甚至核查本店之收銀機⋯⋯。

本店職員回來後…竟然查問：
「黃店乜唔係好好生意㗎咩？」

#多謝POPO給與黃店認証
#我哋生意真係好差呀
#你哋犯咗限聚令

好撚仆街 推

推

Push

慣性動作？

有冇唔見野

做慣賊係咁

老細過左10日先出聲

又爆格

過街老鼠

直接著制服爆格

大家幫手推

Pish

個老細話呢排搞出牌日日俾食環消防搞
不過佢可以講詳細d

係黑社會踩場

黑社會式踩場

冇搜令咪告9佢囉

唔諗住告9果5隻野擅闖？

飲醉酒呀班狗?

賤種狗

1.我就得一個，無幾
2.我無養狗
3.我無擅闖黃店

屌你老母 咁撚樣都得

推啊
真係好痴線

告鳩班仆街

唔見嘢由自可
最怕多咗嘢

真！轉個頭屈番你都仲得

又做埋啲小動作 怕唔怕羞

佢地不嬲唔要面

屌

冇鎖門？

推 一陣又慣撚晒

佢係凌晨4點幾

屌 而家真係大撚晒咁
打橫黎行

當正自己城管咁

狗隻死全家

絕對要

希望朝早仲見到呢個post

唔洗加個式
佢地真係黑社會

嘩 好撚驚喎
屌你老母

PK，推

幫你推

大家幫手推。

pish

推

眼瞓

照推

屌撳咗不推文

Pushhh

我頂唔順要瞓先大家接力

N

Push push

痴撚線

咁你都唔使凌晨四點幾開post㗎

Pishhhh
Pishhpish

咁撚癲

仆街

屌你老母 推
黑警惡棍

push

Jm9

好似黑社會想收陀地咁！
多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日！ 睇路呀黑警，善哉善哉！

推！！！

屌你

好嬲好嬲, 間黃店有冇上市, 等連登仔用股票打救佢

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁仆街

日期8月4日？

推推
幾時反抗

PUSH

社會垃圾

推推推

Pushhhh

樓豬諗住推到1001當報仇

無法無天

不法侵入

睇怕係班賤蓄嘅慣性動作 唔係第一次

D賊犯案前多數先踩線

原來禁堂食係俾佢鍾意入邊間就邊間。

Pishhhhh

80年代公安咁

爭在未收片

係職業病發作，又想偷野搶野劫野

推 CLS

食屎狗

痴撚線 班仆街狗已經為所欲為

你老母死公安

想偷錢

真係做慣賊

告鳩佢地啦

推上報

黑禱會收陀地

告？仲有法治？

Up

好明顯係等收片

黑社會

法律只喺畀蟻民守
你理得周公點放火

推呀屌

留明睇炒車

想放低幾包粉?

推啦 屌你老母 黑警

屌你老母 真係好撚恐怖

推 痴線

班狗點入去

又犯法

癡線，就咁走入人地舖頭

再推

痴線

公安

全港最大飯聚集團

間野係太子大埔道，多d幫襯

有冇多咗或少咗啲嘢？

爆撚埋格

明顯職員無鎖門 有人報警 EU到場 搵文件諗住搵職員 搵唔到咪坐喺度等囉

講到好似你當時喺現場咁嘅？

Wtf 做乜9呀

推
咁都得？

Dklm

大撚哂

以為黑社會

可以吿

咁清楚，你係員工定五個入面其中一個

估都估到啦 成班人唔用腦諗下喺度9屌

morning sir

咁撚得閒

阿sir咁早上嚟開工呀？

痴撚線 推

老漢

黑警死全家

你咁醒可唔可以講下點解搵員工要查埋人地收銀

慣左手勢姐

屌你老母啦 你慣我地唔撚慣啊

再報警吧，日日咁冤到啲警察受理吧！

cls

請善用起底功能

Push.

Diu

社團爛仔行為, 似想收陀地

成班有病

垃撚圾人渣！推爆佢

無紀律部隊係咁，而家根本垃圾

有冇多咗野

屌。有無得告鳩佢哋

Tui

咁撚仆街

好嬲好嬲

解釋啦共狗

你班狗諗咩正想人點估

賊性難改

痴鳩你老母個線
依家乜撚嘢事啊 你班狗發完癲未

小學雞係咁 唔會做實事

大家fb share

冇鎖？

估食屎啦，我夠估你老母做雞咯，一定係啦

告得啦

垃圾黑警

乜事啊

屌佢老母

痴撚線 冇野可以做？ 班狗咁撚樣都得？

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

推推推推推

賊

話你哋班狗係黑社會真係無錯

社會渣滓

原來又係傻仔

想點

垃圾

持牌搶劫
係搶劫 搶劫 搶劫

知法犯法

搞大佢

辛苦你喇呀sir

Hong Kong police state...

企開D啦 屌你老母垃圾警曱

推呀

仲講乜嘢，過左十日先講，仲唔快啲出律師信告9班警甴？

死mon po狗，急唔切幫班狗同袍解釋

你哋真係咁憎我哋？

叫得忠勇毅，有返咁既質素

想知係咪犯法

節錄：

//《基本法》第 29 條及《香港人權法案》第 14 條亦從憲法層面，保障任何人之住宅和其他房屋不受無理或非法侵犯。//

//根據《警隊條例》第 50 (3) 及 (4) 條，警務人員可在有理由相信任何***須予逮捕***的人已進入或置身在某處進入私人地方搜查。條文清楚界定只有在「有理由相信須予逮捕的人」在私人地方時，警方才可以在沒有有效搜查令下進入。//

//在***無特定嫌疑人的情況下***，他們進入私人地方的目的，只可能是就案件作初步調查，法院所以裁定第 50(3) 條並***不適用於警務人員打算進入私人處所進行調查的情況***。//

//上訴人阻止警務人員入內的做法並不構成阻差辦公。//

社會寄生蟲 吸毒偷野叫霸王雞基本啦

你有撚腦咩五毛毅進仔

唔記得自己著緊制服？

節錄：

6. 在甚麼情況下，警方可以進入我的住宅或辦公室搜查？警方是否一定要得到「搜查令」才可採取行動？如果我不讓他們進入，會有甚麼後果？警方是否可以在單位內撿走任何物品？

//若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。//

//警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。//

//在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。//

//除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。//

//如警方只是詢問可否容許他們進入單位，閣下可以拒絕。//

片呢

哦～原來無鎖門可以睇人地數簿嘅。

賊嚟㗎播

推上蘋果

唔掛得要賣廣告叫人裝 cctv 啦 原來要用黎防呢啲死賤賊

推 好痴線 有無得吿佢地？

Cls

wltf

唔撚好放過佢地

個腦用黎屈人架人地

香港人財產性命再不安全？

得幾張相？

公開cctv片段先啦

因為有《宇宙國安法》囉

有黑警咪唔安全

tui

小心佢地裝竊聽器

up

賤格到咁

真

衰撚過黑社會

推，屌你老母死狗

推到上報

要裝偷聽器點會著埋制服去

萬一，小心為妙
唔好高估佢地智商

推爆佢

其實CCTV d 片係八月四號......

要收佗地？

police state 認證

查收銀機想偷錢？

喺美國，店主開左槍喇

慣性黑驚動作

非法闖入
企圖爆竊
599g
黑警死全家

恐怖分子打劫唔使你教

城管掃場丫

繼續推！

cls 推

依家係咪想開先例同全世界講香港唔需要有搜查令？
咁冒警點計？

探討一下幾前雷洛年代係點

hk popo狗都不如

黑警諗住爆格,突然醒起自己著緊制服,扮冇事走返出去

根本係賊，假扮國安嘅賊

公然做賊？

光明正大做黑警

根本黑警就係爆格

成班究竟同賊有咩分別
仆佢個臭街

有病？

黑社會
推

好多五毛開工

正常啦，搞黃色經濟圈吖拿，懷疑你有利益輸送

酒：屌你老母想屈鳩我？班仆街本身就係咁架啦

甴近平

又想入去搶？

嘩

白粉報咁快手搵到班狗嘅

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

肯撚定係啦

香港警察真盡責 成隊人幫人看埋舖

有交代未？

戇鳩毅進仔

【澄清： 警方盡責巡邏防止罪案 反被指濫權擅闖店鋪】

上周二（八月四日）清晨近五時，警員於深水埗大埔道一帶巡邏期間，發現一所店鋪後門沒有關上，警員慎防有人爆竊，於是入內調查。

調查後，警員確認店鋪內無人，而收銀機及店鋪內均沒有搜掠痕跡。警方隨即聯絡店鋪負責人到場並一同檢查店內情況。店鋪負責人檢查妥當，沒有財物損失後，在警員的警察記事冊上簽署作實。警員亦提醒店鋪負責人，離開店鋪時，要鎖好門窗，小心盜賊。

就有關店鋪於社交媒體上發帖文指，警員趁店鋪廚師外出倒垃圾時，擅闖店鋪，不肯離開。警方強調，警員進入店鋪只是慎防有罪案發生，目的為保障市民生命財產。當店鋪負責人返回店鋪確認一切妥當後，警務人員隨即離開。

警方對於有人指鹿為馬， 以無理、失實指控誣衊盡忠職守的警員，煽動仇警情緒，表示遺憾和憤慨。

連登仔真係笑大人把口

連登發生咩事？
黃店俾狗搞
都仲可以調返轉講？

弱鳩智

推，又週圍揾地方犯法